屌, 保皇大黨真衰仔, 立會宣傳品照炒抗爭派 !

泛民初選時, 抗爭派以一臉憎恨的樣子印在旗及文宣上, 以宣傳對現政之憤恨。
近日, 街上見D保皇大黨立會宣傳品照炒抗爭派, 屌 !
見到保皇大黨主席, 用一個嬲嬲豬樣子印在旗及宣傳品上。
因唔想幫佢宣傳, 所以在此唔post出來。
保皇大黨唔好甘衰仔炒抗爭派 ! DLLM

P.S.
1) 保皇大黨前主席, 打開口牌, 叫delay一年, 你老味喇! 但掃把頭, 拍心口話唔使, 真想西門子PK!